如果你同學空降入黎你公司騎住你

佢係你大學同屆同學
一齊畢業
岩岩新加入左你公司
職位高你一級
人工高你起碼兩成
你係咪會想跳槽?

點解？同學關能力咩事？

騎住你？ 係咪女同學？

畀細我十年嘅做緊我上司 你問我答

高一級 人工都只係多兩成
我就寧願低佢一級

係咪你同學先?
人地細你十年，會考10A，哈佛畢業
咁無得咁比

fd唔fd，fd就正，可以比佢照住。

我係話起碼兩成
兩成係多定少試乎你本身人工幾多

我照佢定佢照我呀
佢新黎新豬肉乜撚都唔識

就算你搵100k一個月
佢高一級都只係120k
比例上黎講都係少啦

會尷尬, 但OK GE.

最慘係以前識既同學, 低你幾屆, 但高你1,2級, 個時你先想走呀

都只係120k
呢位巴打搵咁多都得閒上連登

我講緊比例上呀柒頭
閱讀理解咁差
抵你成世低級過人

未臭係
你自己答撚左你自己啦
人地幾努力做左幾多嘢
有咩機遇有事經歷練你又唔知
細你一年騎住你有咩問題

唉得你明呢種感受

會
但都要睇下是咪跳得到架

同學又點，同學都有勁有廢，同埋讀書勁都唔代表做野勁

有心就有力

我比同年既人騎住都銀住銀住啦

如果你睇得咁開
與世無争既話
的確無問題

中學考試都有分高低啦

如果你睇得咁開
與世無爭既話
的確無問題

幫佢含

介意乜野 ?

你一定本事過你同班同學架咩 ?

如果真係叻過我 又有咩問題？？？